2k18 討論區12

繼續

問2多次
Mc入面其他隊友同球員會唔會升能力架？

你講ai?
好似會？
舊年justin young都升到90

隔左咁耐先有人開

Btw, 幫人貼myteam
谷[url]谷Link:

係呀
總之除左傷，自己以外既人會唔會有升跌
唔係都幾冇癮

BTW thx 巴打解答

點賣MT 錢? 依家無乜玩My Team, 有12萬左右

痴線 JLin炒到一萬

Pink diamond Yao

有紅寶

想問下myteam點睇戰術面版入面有邊啲啲戰術

我都有

Game入面無得睇

咁on9

仲有無人放mt？點交收嫁？

想收20－40萬左右

全民粉鑽哈登計劃

做咩

有bug，頭先抽卡瘋狂出粉鑽哈登，十萬就買到

係咪fix左

係

屌 尋晚掛住食雞 miss左

而家廿幾萬買到

p

刷左25張harden

賺到笑

德士拿中伏

switch 2k開mc其中一個save
load到一半就彈左"the software was closed because an error occurred"出黎
跟住就彈game 開其他save就無事
有無巴打知點解決

用粉鑽姚明打pg屈鳩人機真係好爽

打唔到上去粉鑽

MC轉左隊之後無曬劇情
可以唔撚洗睇條B了

課金就平步清雲

點解要加密

等all star啦

Allstar通常有咩

有屈機卡

占屎快啲出多隻

今季獎勵Bill Russell

有無巴打收mt?

冇射波 又矮

每輪獎勵要6千分，我放棄了

鑽Oneal

Whiteside唔夠屌

莫寧表示對邊個都被打爆

93 jordan
94 durant
肯撚定遲啲出鑽

係時候收oneal

一下drop step全部跪低含撚吧

而家仲有冇得刷vc

你係咪2k17用木狼舊logo，成場用Simpson狂打low post個條友?

唔係

溫哥華灰熊?

我自製隊徽

鑽石Oneal bug

平放小量MT 30萬貨仔

或者入2k group/myteam group大嗌搵我就得

執撚左佢啦2k

係咁抽到？

打完challenge出左鑽oneal 不過fix左了

屌係屋企
部ps4係hall

而家基本上一上網就遇到粉鑽哈登+鑽Oneal

有無巴打收mt? 放棄myteam mode 賣身家

唔使玩啦

不過都係粉鑽哈登個單最仆街
錯失左機會個班玩家 基本上係唔洗再玩online mode
就算宜家入手返隻 都要俾入場費廿零萬

今次鑽oneal呢單野影響應該無咁大
大家要感恩

而家基本都係打weekly challenge打埋隻pd robinson算

我都剩係過下關

多謝2K

鑽米曹勁過鑽卡達

有埋防守

賤賣60萬 66折 真正棄game

或者入2k group/myteam group大嗌搵我就得

食屎啦2K

紫mitchell會唔會跌

跌硬啦

賤賣+1

My career 究竟點先可以升上限升快D 卡左89好耐

出面賣1:30
我賣1:25 hkd
買曬既話 再平d 心淡

有冇巴打收到2k email send過黎明星賽禮物個code
唔知點解入極都入唔到

係咪全部人都有??

留名出粉鑽占士

咁點先有

係咪無打 "-" 呀

有條件嫁
要個用戶一段時間無玩2k18先會送

有打 但係試極都係彈呢版出黎

買左鑽米嘈，仲勁過上年98既wb

應該可以用到尾

咁會送d咩?

新鑽lebron
可以買張舊既

課金抽卡啦

冇野狗得過3個都係pf或者c咁打公園

呢排唔好抽卡
睇鬼佬forum好似話2k降低出鑽卡既機率
想調整返個平衡性 因為之前d bug搞到周街都係粉鑽勁卡

有鬼用咩
都已經成街都係 仲要柒足兩次

你琴晚咪係囉 我避你唔係唔想同你打, 係唔想同1jb 打.....

就係無撚用先符合2k既style
當d玩家狗咁撚

Agger 已棄驚

係就提高harden salary

1jb好獨 其實同佢一隊好悶 成日籃底cheese move 或者pf身型剷入去恰鳩啲矮啲既
不過嗰個時間冇其他人玩
我鍾意開心團體籃球多啲 個個有波掂有分拎

不過打贏佢地好有成功感 好似戰勝啲邪惡團體咁

有無人會打一齊打下proam/walkon呀
利申一隻90 pg sharpshoot同一隻82 Slashing rebounder C

頂垃圾2K，Quick Online 拎左個獎盃轉個頭無左

依家my team 賽程打到要7個bucks 同最多三個金球員 有冇巴打諗到點砌

點解我2k 仲未有最新明星賽既名單 利申己經係最新版本

有冇GM既第6人介紹 比佢打第6人個撚個都嘈

藍drummond終於搞掂個shaq challenge

依隻閪game真係好撚唔真實
上網同人打成日嬲鳩到想車爆個手制

有無巴打一齊玩park/proam?

Ps4? 要咩位？
Sf 啱唔啱

咩位都得

Me play
有冇tg/psn俾我add

Sg 88

我PSN: LeeHK1234

切入運投控/純組織控/籃板運動型大前

仲有冇人玩MC?

啲仆街玩勇士都算
一唔夠打就玩5 Out Offense
真係好撚on9

Cant beat them
Join them

用啲廢隊就冇咁易預到勇士

利申:用咗廿幾場鵜鶘淨係輸過一場

想收80萬mt
有無巴打放？

入mt group啦,好似好多人放

有

有無link?

有無steam玩家
求加好友

仲有無人放MT架而家?

新手一問
roster會唔會keep住更新? 出左2K19仲會唔會更新? thanks

出咗2k19仲更新2k18個roster，咁仲會邊有人買2k19

新手問 點樣同fd 玩快速比賽連線 邀請好友個到整係可以揀控一個球員 唔係成隊波

MT on9 mode黎,勸你唔好課咁多

岩
課完之後威幾個星期
2K又出新卡呃人課金 俾班課長屈你機
利申:已脫坑

My team 有冇啲抵玩紅寶石推介

Brent Barry, 侍應, shumpert

究竟點先會putback到

其實點解唔同而家既1jb打，又冇camp籃底 防守又好

想問下 2 players draft 個個模式呢 玩左一場可唔可以重新揀過？

終於等到紫pp跌價
30k入手😛

IT都好抵玩

玩左咁耐芒亨，突然拎返出黎打NBA真係停唔到

一樣 個邊打到悶 而家玩mt 停唔到

D FD都開始問我做乜撚野玩NBA唔玩芒亨

矮仔太難用 不了
琴日35000入左鑽curry都正

IT 50 on ball D 咩料

幾千蚊課仔算勁，拎黎打電腦夠哂玩

點睇鑽dinwiddie
好似都係3萬內

唯一缺點=射姿

紅寶石小前 LBJ KD Giannis 邊個好?

Brent Barry 勁過曬呢堆

Why not All?

有啦 差咁個後備

冇咁多MT 加上差一個後備

剷籃=字母
全能=占士
射波=KD

睇黎你想用佢做咩

唔該巴打 喃喃下好似KD最好

有冇高手解答到，點解玩my player mode , okc無安東尼，燒鵝無表弟

佢game入面射波唔知點解好核突
又慢成日比人block到

字母哥剷籃完全無解

打算買埋打pg

PG: 字母
SG: PG
SF: LBJ
PF: KD

機已屈

用mc打返嚟啲vc抽塞個pack
中咗IT算好彩定唔好彩

未轉隊嗰陣玩騎士it9一剷就被blk

你地係全部玩Mt? 想試下mc 個pro am ， 買左ps+都仲係玩單機game

仲有無巴打放mt?
想收返20萬黎玩下

紫billups萬零蚊好似又幾抵玩

打完my career無錢拎係咩事
打足全場

有冇巴打試過係nba2king買MT

Laker包抽中兩張紅鑽，其中一張係Kobe，係咪已經好好？

呢排市價係幾千mt

咁好似麻麻，我岩岩開始玩

紅kobe唔差幾好用嘅
BTW 打哂domination會有卡送

pd Lonzo ball

過左D.rose btw 其實呢啲code 點拎？

有沒人會玩pro am

利申新手 c

岩岩起隻新野 切入章點練最快

邊隻射姿易綠色？

Klay ?

塞 J Brown Tatum都好易

Rose打bench好屈下

MT? 邊一版?

單機

我玩6尺5pg個日對到位個stretch 5真係無解，stretch5 係咪中鋒最勁

加fd一齊玩mc

屌，d bug多鬼到1
mygm休賽季個夏季聯盟成日彈game過唔到
續約球員比個球員想要個價都唔續
下年打死都唔再買

利申：switch版

巴打ps4?

oscarlein0126你加左我先啦，但我住hall成日都唔係屋企，星期六，日先玩

有無巴打知點解決
error 923b16b7
無啦啦網速變到勁慢 連唔到線

又miss左個code

今日玩返MC
開左隻SF
玩雙防守
目標同可愛挑機

草左幾多vc先開
定諗住慢慢升上去？

之前玩過一個SAVE
依家有幾萬VC既
應該上到7X
之後再慢慢打

塞個Marcus Smart真係好難用 守ok 但攻完全食屎

我想問mygm模式 點先可以令班球員唔好成日投訴話想打正選 好煩

真 無表現又要打正選

集集都係咁

有冇人試過一樣野
我隻MC人升唔到LV
有VC
但升點數果頁成版暗晒

同台仔呢條友一樣

冇野喇屌
重開隻人算

我都ps4, 可add你？

Mygm 好少見球員場上受傷

ok ar

遲咗冇一個鐘
已經冇哂

遲一分鐘都無啦

有無玩dynasty mode 嘅巴打？

97唐僧今晚放會唔會放到50萬？

終於有一隊全紫

屌做乜撚野
打完一場MC彈個咩ERROR CODE
之後咩都唔計重新黎過
ON9 2K

放十萬mt，意tg

有冇人覺得euro step好屈

有無人打mc比賽
完左之後結算vc果度全部顯示係0
收唔到vc

平放35萬mt

放30萬mt幣
480$唔散賣

tg: Firebasse
或者入2k grp/myteam grp搵我

Bosh巴係度? 搵你傾計

你玩成點 我好多紅卡 無咩紫/鑽

無玩啦，轉左打my career

MC升好慢 我隻人仔又卡左係控球74 無心機玩
有無興趣搵日黎場myteam友誼賽

占屎

仲有冇巴打平放mt 幣

有冇巴打打友誼波 用現役/經典隊